元朗永年士多

配返杯紅豆冰先正
好食
垃圾

有腦都唔會食

5、6年無食過 當年都唔覺特別好味

垃圾 食過一次有蟲

俾人吹大左姐

永年打手

垃圾，味精重過乜，d送又普通，不知所謂

利申 食過幾次 唔係打手

元朗仲有無其他車仔麵介紹

低等人先食永年

裝修之後大不如前

裝修後=垃圾

有，天奴豬扒居然有車仔麵，而且有人讚，可以一戰

元朗人表示永年係垃圾，元朗啲好味野永遠唔會係出名果堆，包括b仔

果間乜嫂

田中

以上講既都係出名但元朗人覺得難食

好出名好好食呀

當d 客係狗

住左元朗幾廿年人都冇食過

田中，b仔，永年真係垃圾到爆開，但係三間都好多人食

佢個仔1接手就要立下馬威嘛

細份又貴

唔係唔好食 但好普通 唔明點解啲人要煲永年
啲野又細份 變相覺得貴

晚晚去食個班都係街外人？
咪又係你班元朗傻鳩最多
你估個個得閒入你大西北食碗車仔面？
唔知點解永遠永年/b仔post都總有班撚樣跳出黎話去食既都唔係元朗人
好撚清高咁

想問下元朗人有邊間車仔推介？

炮杖坊果間 唔記得叫咩名

炮杖坊那間叫 榮記，佢既粉仔真係稱霸

當你食過港九新新界既車仔麵，你就會明白永年真係屈機，辣汁無得輸

朗屏宵夜檔間車仔麵，抵食+好味

識食

由細食到大
仲要嗌魚肉餸 恥笑班排長龍買生菜魚肉嘅7頭

永年1半1半

B仔我可以好肯定真係9成外區人

笑死衝出黎柒😂

既然B仔係元朗係被唾棄
咁我又想知元朗人平時食開邊間糖水？
個間野邊方面又做得好過B仔？
請賜教

對我黎講係正常偏貴既車仔麵
但入面有條女成日做收銀，好少係廚房既
矮矮地，把聲有少少雞仔同埋條頸成日帶狗帶既
佢成日1路落單1路橋腳側身玩腳，睇見真係人生一大樂事
好想叫佢幫我__

btw b仔真係係生物都唔屌
都唔知點解可以咁多人

究竟真人有幾on9先會吹奏永年

狗也不屌
野食又咸又唔係特別好食
當年中學都係近先過去食

吹奏個d應該唔係住元朗同好少係元朗食野，十幾年前讀書時已經有食過永年，食左一次無再食
真係無乜特

好多元朗人吹奏

俾錢受氣，狗也不屌

元朗有冇早開(7-9點咁上下) 食到早餐
又有位置free泊車

ps 星期六日假日

新b對面

唔會講你知囉
你又唔係住元朗
你食返B仔算啦
唔好搞咁多野

當年唔知做乜鳩車仔麵都打撚哂蛇餅
就排下睇下乜料，點知真係好撚普通

咁真係唔知啦
讀書食過一次, 自此之後都無諗過去再食

特色野, 食下往朗屏西鐵天橋底個間糖水鋪, 佢有個唔知乜鬼冰腸粉, 又有沙冰
幾過癮下

姐係邊間

醉雞豬扒麵好撚食過佢啦